# Des styles de présentation pour Beamer

On trouve ici une collection de styles de présentations Beamer (thèmes, logos) que j'ai
confectionné :

  - bbb
  - [gate](README-lyon2-gate.md)
  - [lille1](README-lille1.md)
  - [lyon2](README-lyon2-gate.md)
  - [lyon2gate](README-lyon2-gate.md)
  - [ulille](README-ulille.md)
  - yvan

Les styles LaTeX à utiliser sont dans [`etc`](etc), les logos dans [`img`](img).

On trouve aussi quelques exemples d'utilisation.
